中學將中史變必修科即係變相國民教育

港共推既呢個一定係修改完對中共大一統完全有利既中史，絕對係洗腦教育仲要變成必修科。之前香港人反國民教育，依家港共就換另一種名目去推同一樣野

有課程大綱未

Oct 17近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

唔係變相，係加強

其實D港共狗官都一早承認左國民教育只係無獨立成科，一路有斬件推緊，你網上一路有睇D中小學書內容就知

遲D再Train多D加強基本法洗腦、轉共匪史觀歷史(以前就國民黨史觀)

再愚民多D，混淆憲法同刑法觀，叫香港人唔好反政府先可以違反嘅基本法

Btw想知依家中學係咪都已經普教中

乙乙最

係呀，咁點丫？
你班傻仔收左淋病幾十蚊就龜縮晒啦
國民教育，一地兩檢，國歌法

比幾十蚊就搞掂你班粒垃圾

即係原先既國民教育已經暗地加強左

推

留名等睇普教中史

唔撚係掛

唔係難事

留名睇課程歌頌老共

14年抗戰

64冇死過人
袁木係最偉大既領袖

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

淋病又一力作

中史(正史)成必修科 係好事 如果係教D咩十四年抗戰野史就哋屎啦
不過讀得歷史既人應該有良知 唔會亂教掛

咁有風骨一早擺教左普教中啦
好多教初中史既大學本科未必係讀歷史

讀完中史更加覺得中國柒同廢
元開始比生番搞
清簡直柒到喊

又係呢d論句，可以收皮

最on9中史個分會影響到中四簡科，想象下有學生想讀理科但因為中史低分簡唔到

簡直可笑

午安

agger

無咩人理

[yes!2032]五毛曼徹斯特聯被bam

其實依家有幾多學校會將中史同歷史夾埋一齊教 又有幾多學校初中冇中史？
我初中係乜鬼科都要讀曬
利申：History 同中史分開

關事嫁咩。。。
中三升中四係計全方位 所有科都計數